[拋磚] 發現疑似三毛post正確做法

第一個發現嘅人要留一句大家有共識嘅暗號
例如：三毛post唔使回覆

所有人睇post請謹記
1. 唔好留言住
2. 睇吓熱門回覆
3. 冷靜分析吓
4. 正評暗號
5. 唔好再回覆

重點：
唔好手痕屌三毛，只會令個post置頂
連登仔隊形一致

請各路英雄提出意見

推

堆

幫手推上熱門

pish

見到：三毛post唔使回覆
即刻負皮＞上一頁就得，大家唔好覆

要正評埋個回覆

有無製圖巴絲可以整張圖置頂

一早叫啲冷處理
但好似冇乜人跟

差一樣，block撚埋佢

一開始果時都咁講架啦，問題個個都以為係個po屌完佢地，佢地真係會feel到咁

push

agger

咁不如直接整張圖做暗號

有人話block
唔好block﹐要追蹤佢
佢一出新post就屌柒佢
頭幾個reply好撚重要

啱

唔該大家幫pish
要推俾所有巴絲睇

對唔住巴打我表達唔清晰
我係指應對三毛開post嘅做法
唔係應對佢地留comment

冇得sage所以好難屌到佢哋